# clone_linspirer_demo_lenovo_csdk

***Webview请自行填入邮箱密码 为了防止和谐暂不提供*** 

**为了减少bug 默认csdk管控**

***华为断网点击更新策略即可解控***

[独立模块已在github开源（够呛能用），程序现在不能作为xp模块使用了](https://github.com/Tonyha7/FLinspirer_Lenovo)

## TODO
- [ ] 主程序自动刷新设备信息
- [x] 主程序体积小于4M
- [x] 主程序生成二维码
- [x] Webview自动填入邮箱密码 （JS）
- [ ] Webview自动触发登录onclick
